仆街周瑜周街仆下句係咩?

請出招

大圍三姑三圍大

一二三四三二一

我

柒豬樓主豬咁柒

柒得過你

諸葛孔明恐割豬

你對撚左啲咩出黎

求其算啦算祈求

長州賓客賓周長

西門吹雪吹門西

夠classic

呢個正

屌你老母蓋世寶

上水居民居水上

食屎叮噹叮屎食

蟻多

黎諾爾問落唔落黎

黎諾懿可以落嚟

柒碌成龍成碌柒

此帖必火必帖此

屌你老母比狗屌

子瑜含家含魚子

呢個掂wo

好公正啵

星星頭 唔講都差d唔記得

黎耀祥條女個飛機場要黎

食屎狗搵狗屎食
劣作

此post已完

傾計有圖有計傾

( Show Blocked User - 新新手3點0 )

好撚高汁

倫敦港女講敦倫

長腿小喬小腿長

油麻地成地麻油

死仆街行街仆死
死粉腸食腸粉死

神算諸葛諸算神

秒

幼稚園雞？

我屌你呀你屌我

Sorry 唔小心負皮左

Abcdef

樂天古人古天樂

喺圖書館睇笑出聲

入嚟就係睇呢句

真係唔識玩㗎喎

油麻地通地麻油

我屌你時你屌我

金毛西人西毛金

叻仔

伍伯賣唱賣百五

秒撚緊

搖奶綾瀨遙

謝天謝地謝安琪

靚靚子瑜瑜子靚靚

勁